求救 關於申請日本apple id...

是咁的 小弟今日買左部ip8
以前用開an機
諗住down番以前d game黎玩 就諗住申請番個日本acc
點知試哂網上嘅方法都唔得
例如itunes買免費app再申請 or響手機申請etc
到最後都俾我試到唔洗用信用卡嘅方法
當我打好哂資料 剩番最後一步電郵認證嘅時候…
就開始無限load+delete認證碼輪迴
我想問各位巴打有冇試過/其他辨法

我果陣開唔駛用信用卡 只係尻搵個日本地址就用到

附上遺照

呢個跟住嘅下一步
太驚嚇唔記得cap圖

我都係咁做 只係卡左響驗證個步

我電腦用iTunes直接申請唔需要信用卡

但好麻煩囉 記得以前可以用番同一個ac 轉國家就得 但而家變左要再另外開
ching有冇試過就咁轉國家?

我之前用apple網 因為果陣電腦down唔到itunes

試過 見到日本app store
但係一禁download就會話唔岩地區 強制轉番香港

itunes依家好似冇左app store
唔知點搵免費野

上淘寶買

有諗過 但係搵唔到
點search都淨係搵到gift card

岩岩再試變成咁

上黎問不如打去APPLE到問 好耐之前我要開日本APPLE ID都係直接打去APPLE問 個STAFF一步步教到你搞到為止

真心，用電腦開

拎電腦開
轉去日本區
搵隻免費game down就得
好似係

google pad日本itunes

電腦開唔到app store

係米要用日文

依家響呢步卡住

禁確認都係要打多次 無限loop

google 日本itunes ac申請

試到嘅都試過哂

開張JCB

PC down免費野都係要信用卡

電腦用網頁申請成功

搭單問, 點解日本AC入唔到信用卡資料

只收日本卡/JCB